強 烈 要 求 viutv 開 番 個 24 小 時 新 聞 台

其實睇得出viutv好努力搞唔同節目想谷起收視
但無奈香港人慣性收視只睇cctvb
強烈建議viutv開番個24小時新聞台嚟制衡cctvb83台
Viutv本身又有now免費新聞台 唔會有額外成本
又可以廣告之間加插自己啲節目預告增加收視
又可以令更多中老年人唔會淨係俾cctvb啲新聞荼毒
雖然rthk 31 32台都有新聞直播
但有好多老年人都較鍾意傳統搵新聞廣播員報道
至少我家兩老係咁
如果viutv真係搞番個新聞台
我相信有好多手足出街食飯都會幫手轉台

最後想講啲係
無線新聞 出賣港人
光復香港 時代革命

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

頻譜好似唔夠？

利申鳩嗡

支持，推

俾錢睇Now喇柒頭

support! tui tui tui

自推

應該要有規格
政府實唔俾啦

viutv 而家可唔可以加返多 d 新聞直播啊。。。
過咗 7 pm 之後真係冇。。。。

同埋個形式 大可以 viutv 多廣告 d
now tv 就 clean d

我俾左啦 唔係個個都會俾錢
至少全港好多餐廳唔會俾

Push

係呀，講到口乾
唔係你想開幾多個台就任你開
呢啲post見過幾次

改 96 台做新聞啦

係

睇過呢句嘢幾次
都話牌照規定要有英文台

讚成viutv 開番個新聞台，最少可以塞住啲老野把口無其他新聞直播

24新聞台 應該學外國咁做d live 既訪問
主持又上到位 又有sound bite

英文新聞都照殺

推！

英文新聞係外判俾路透社做

我夠知可以上網睇 依家係大大個大氣電波幫政府做文宣
我地做更多始終唔夠 要一個咁上下對等啲抗衡
想得到更多支持 就要曠闊年齡層
依家有邊個年輕人唔識上網
我係講緊冇意見淨係睇電視果班

無意見只睇電視果班跟本唔會轉台, 你90開到99都係live佢地都唔會轉!

香港開電視可唔可以都開一個新聞台播有線嘅新聞？

贊成呀 多個選擇 唔洗睇無線

now新聞台免費網上直播架

用PCCW上網咪有免費now tv睇囉
或者上網睇又得

之前HKTV講明話唔做新聞台，
最後連牌都無得發，
你話佢地敢開news台咩。

你部SMART TV上到網架嘛 上網睇咪得

佢地出一個台都話蝕錢，好難開多個台。

拎332 播

721 811

支持

光復香港，時代革命